有冇英文叻既人將記招既解釋翻譯做英文？

比國際睇下佢地究竟係點樣解釋所有濫暴行為